有冇人有留意開李偉才博士

點睇佢資本的衝動

無做科普網台節目了 可惜

個科普節目我成日響podcast 聽完又聽真係學到好多野，而家無左真係有D空虛,有無類似節目推薦

佢係一個hardcore socialist 同時亦係個好博學嘅人 如果佢後生啲可以做男神 好鍾意睇佢寫嘅科幻小說同埋喺港台嘅哲學節目

佢自稱馬克思主義者, 但佢又唔算實行共產主義 因為佢都知暫時不可行

佢好似係想改良現有資本主義 政府干預多d 有錢人死後要有遺產稅同上限(好似係)

未睇佢本書 淨係聽過下佢浩浩商商入面講過 遲d睇睇

不過佢真係好鬼talk得 有個咁既阿爸或者阿叔都幾好

佢黎緊係港台有新節目，大家留意下喇

覺得命運好似作弄人咁
獨生女好早就走o左，仲要不明不白

好似話四月

佢個女走左? 咩事

啲本書我睇咗3-4次
雖然後半部份建議係有啲理想化 但大部內容都係精彩 亦勾起我對西洋史嘅興趣

BTW佢早排有本書講性啲topic幾正